[拋磚] 1.19 天下制裁 一齊做操紙師

[拋磚] 1.19 天下制裁 一齊做操紙師

「代友出」
有外媒表示(twitter見到，唔記得save低)香港人遊行比較少個人標語，次次都係拎蘋果同大紀元，分唔到主題同邊日打邊日，要搶佔外媒版面同引人訪問你，請自製標語，唔好等人派等人餵。

自製標語唔需要靚，a2 紙皮side pen / 白板 己經足夠，feel到真誠同怒火，遊完行擦左佢/交俾紙皮婆婆，棄裝冇難度。

寫得好，唔單止正規新聞會轉載，仲可以進攻meme page

01 完美示範

02

以下係一d潛力圖，改幾隻字就得:

we will not take this kneeling down / bend the knee? We don’t kneel / Kneel? we don’t do that here / Never compromise

At least Chancellor Palpatine was democratically elected

the fascists and the furious 唔使改

老人家0岩用

唔使改，好似有手足舉過

CCP/carrie lam/hk govt gave me ptsd/depression
ccp will call it separaist

寫乜好？

1. Let hk be hk
2. I hate ccp more than i hate crowds
3. status quo is the problem
4. Better pissed off than pissed on
5. the most potent weapon of control for the oppressor is the mind of the oppressed
6. there's no end to the cruelty of ccp
7. This is not ok, boomer
8. 華風之弊，八字盡之：始於作偽，終於無恥 (嚴復)
9. the law is an ass - Charles Dickens
10. Every Lie you Tell Incurs a Debt to the Truth, Sooner or later that debt is paid
11. When you tear out a man's tongue, you're only telling the world that you fear what he might say.

12. Carrie Lam was elected by only 777 cunts
13. Some people prefer dignity over money / Fabricated GDP
14. #AnywhereButChina
15. Hear hong kong now or be hong kong soon
16. Join the unions, fuck the government
17. Only justice will bring peace

Anti CCP:
18. 習近平 小學生 唔識字 正文盲
19. 巨嬰國杯葛全世界
20. plague inc easy mode: wuhan pneumonia
21. 4 sinkholes in 6 weeks and you tell me to trust CCP
22. 6 disease outbreak in 4 months and you tell me to trust CCP
23. Muji / Uniqlo / Cotton On use Xinjiang slave labour cotton
24. I asked my Chinese friend how life is, he said he can't complain.
25. Buy your own toxic baby formula in greater bay area
26. resist or get “re-educated”
27. CCP can’t handle the truth
28. boycott mulan / blizzard
29. Tim apple runs suicidal sweatshops in China
30. HKPOPO can’t meme

Timely:
31. China Kidnapped our doctors Where is Fatty忠醫肥仔?
32. 順我者娼 逆我者嫖娼
33. We are not citizens, we are captives (Taraneh Alidoosti)
34. Where is the promised universal suffrage
35. 迷信功能組別/香港有法治 猶如倒錢落海
36. Stop China water mining in Queensland
37. 2020 universal suffrage
38. 有乜天真得過相信一國兩制呢？ (陳健民)
39. Missing? No Alert. Alone. Snatched. Throw them off the building, another one gone.
40. We want a polite state, not a police state
41. CCP is just a worse colonizer
42. Who shot Veby Mega Indah?

更多reference
Meme protest

Anime protest

Anti-trump rally

Anti-brexit march

英文噴字集思廣益

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

如果上到熱門，一齊再拋磚講meme貼紙

推

聽日就係啦 推

Push

手足好有心 聽日見

Tui

如果覺得有用 幫手推一推

加油

歡迎更多建議

今晚整得切㗎！

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

一人帶張紙大大隻寫一句就掂啦

Pushhh

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該

廢功組 真普選！

好建議幫推

Stand with Hong Kong , Boycott China